開電視。權謀風暴 。吹奏青年上大灣區

香港啲青年真係上去就戇鳩

啱啱頭先播完，香港啲免費電視遲啲係咪只可以播呢啲仆街節目？

政府一直強調，大灣區充滿發展機遇，近年亦有唔少人到大灣區發展。工業界立法會議員吳永嘉認為，年青人應該到大灣區多嘗試，營造機會，希望香港能夠融入內地內循環發展大局。佢會同為正策士嘅年青成員互相分享看法！

唉

藍絲圍爐節目